光復香港，時代革命。要贏就要贏返成個香港

望住昔日香港既光景，人情味、娛樂圈、餐廳，大家都以香港為榮。對上十年，香港人少左支持本土既野，以質素都比唔上其他國家，價錢又比唔上支那，大家都習慣左唔去買本土既野，娛樂圈更甚，根本沒人留意依家有咩人出道，有咩人開演唱會，同當年樂壇盛況相比，依家根本一百分之一都比唔上。不論係商業又好，娛樂圈都好，香港呢個市場支撐唔到佢地，唯有搵大水喉，支那同佢地裡應外合，一步一步入侵香港，到依家基本上冇大機構敢發聲，因為佢地既春袋都比支那揸住。當你望到只有幾個獨立歌手藝人夠膽發聲，就知支那對依家香港衣食住行既影響有幾大。黨鐵係大陸有幾撚多基建，入貨既有幾多來自中國，呢個係無法逆轉既事實。

但6月開始，因為呢件事，成為左一個令大家重新支持本土既契機。望住大家一窩蜂去食加藤屋，我好似見到希望，一個重塑當年盛況既機會。光復香港，時代革命，呢場革命唔單止係政治上既改革，更加係要令香港變返屬於香港人，係呢度做生意都要以香港人為首，因為呢個地方係屬於我地。我地要令更多商人、藝人走出黎，第一步就係睇我地點樣對待表明過立場既店鋪商人，仲會唔會支那平靚正就衝去買。要光復香港，就算你有負擔唔可以上街，拜託你一定要全力支持同我地一陣線既商人/藝人。支那既影響力對香港真係好大，今次係唯一既機會撥亂反正，希望大家要一路支持同我地一陣線既人，佢地既壓力唔係想像中咁細。千祈唔好睇少自己既力量

Push

自推十連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1